你地愈拒捕市民，市民愈無懼！

當一切已反常理進行，仲會有人驚狗？
我愈黎愈亢奮啊！

我地唔好再縮，企實響到，佢一拉就反攻
當人人都有呢種心態，我唔信班狗咬得入